【賤嘴無極限】《死侍2》優先場票房輕鬆過200萬

【賤嘴無極限】《死侍2》優先場票房輕鬆過200萬

【星島日報報道】一般的超級英雄電影，風格都好正經及沉重，但《死侍》(Deadpool)就偏偏反其道而行，風格抵死幽默，亦因此而成功殺出一條新血路，大受觀眾歡迎！《死侍2》(Deadpool 2)前日上映優先場，票房輕鬆就超過200萬，以三級片來講真係好難得！由男神賴恩雷諾士(Ryan Reynolds)飾演的死侍今集繼續發揮其賤嘴本色，嘲笑對手DC的角色之餘，今次就連同公司的X-Men都成為了被玩對象！在美國權威影評網「爛番茄」(Rotten Tomatoes)中，《死侍2》得到84%新鮮度的正面評價，相信今集可以再續上集的票房佳績！